【班亞弗力正式退役】 傳「吸血仔」羅拔柏迪臣 將成新一任蝙蝠俠

DC王牌英雄蝙蝠俠獨立作戲即將重製，然而上一任主角班亞弗力（Ben Affleck）已正式退役。而今日就有傳新一任的蝙蝠俠將會是「吸血仔」羅拔柏迪臣（Robert Pattinson）。
消息人士指， 關於角色羅拔柏迪臣仍在商議階段，一切仍未落實。而其最大對手，就是《變種特攻》（X-Men）的尼古拉斯侯特（Nicholas Hoult），另外型男艾米漢默（Armie Hammer）及艾倫莊遜（ Aaron Taylor-Johnson）亦是候選人之一。新一齣蝙蝠俠獨立作將由《猿人爭霸戰》（Planet of the Apes）導演麥里夫斯（Matt Reeves）執導，並暫定於2021年5月尾上映。

Ben Affleck型好多囉

獨立拍算啦,係都要拍universe,隔一兩年又換人,屢戰屢敗

有啲嚴重抑鬱味，不過都係嗰句，操厚啲個身先

Gone girl 都鍾意佢下巴

搵錯人

又重拍
拍佢兩老又死一次 ?

唔知既仲以為 ben 拍咗好多套 而家榮休咁

連一套正傳batman都冇

個時啱啱宣佈ben做，哩到咪又係屌哂鬼
等睇robert仔遲d唔做又會懷念又乜乜柒柒咁
然後集中火力屌下個新人

Ben係還原漫畫喎

Armie Hammer 身型係咪似啲
但個人睇慣咗Christian Bale

其實可以拍bat family先
之後擴展出去

之前又傳Armie Hammer做綠燈

ben仔明明都好似
自己劇本拍到柒撚矇矇搵替死鬼
DC

而家興揾乞依做batman?
少少貴氣都無

仲有湯佬同麥克華堡

有啲邪氣

鬼唔知咩，但出個時咪又比人屌又肥又腫
話bale先係真batman

心水清大師

真係太壯，睇落成架坦克咁。
Batman應該好似跑車/ 戰車咁至係。

其實主要拍下壞人咪算，企鵝小丑依啲，又多發揮。
依幾年大家睇batman都悶。
而且Nolan小丑bane已經證明電影重心擺係壞人到，英雄做陪襯先係正路。

其實BVS本身係用漫畫Dark Knight Return個一套做原型黎參照做電影

外型設計上其實完全復製左出黎，但無可否認咁厚身既batman同大家（無睇開漫畫）認知既batman差太遠，過去既電影batman都係正常size
Ben連漫畫呈現既心理抑鬱其實都演得好好 外形都好相似

華納有家喻戶曉既角色（超人蝙蝠俠神奇女俠）有好既演員（Ben 有外型有才華) 但太急於追上marvel腳步 自己玩死自己 一手好牌都搞到咁 我係fans都希望佢拍獨立電影算

因為出到黎效果唔錯? 你係咪中間幾年消失左

Ben Affleck已經係DCEU做得最好既一個